張志剛批評特區政府未能成功抗疫 令領導人不知道「究竟講乜好」

國安法呢？拉張志剛未？

叫3w隻狗用國安法拉撚左維尼熊入新屋嶺雞姦咪得

咁多人唱反調係咪準備換人

個樣都咁嚴峻

無晒反對派，風吹了，今次目標係林奠

袁國勇準備畀人祭旗

關台灣咩事

成班689人浦曬頭

班梁粉群起咬柒婆，又想推返689出嚟

會唔會好似大陸咁抄家、拉人、去打靶？

成個政府好似啲私人企業啲中層冗員咁
乜都唔識扮做野 最好搵番上層同下層食晒

lm

屌那星成日搵藉口想攞DNA
全民檢測完再爆既話係咪全體官員切腹先

咩係3w

3watt

有人名咪夠囉，點解要有相？

測完再爆

責任仍然係香港人身上

梗係啦 人哋將抗疫視為頭等大事 你個林奠政府將清算手足拉人國安法視為頭等大事

病毒等你哋拉夠人先會出現

晨早中共落左 order 唔比香港封關就係想用疫情打殘香港經濟，控制住香港人，根本就係報復。

臺灣關你賤種支那畜撚事？

講還講

關我撚事咩
過幾日去英國
話撚知你香港自爆

無得經選舉選出來既政務官係咁垃圾架啦

林鄭真係極品公務員來